其實星星師父明唔明點解自己得40萬訂閱呢?

佢為左祝賀自己萬訂閱就走去整呢隻樟茶鴨,教啲香港師奶整喎!

呢個就係問題所在囉...知唔知道香港啲師奶係幾咁懶先得咖..仲有你次次都話要用淡鹽水同廚房紙又好多餸好多刀功...啲師奶睇到都覺得煩...咪走去睇佳寶打手囉...

仲話次次都係貴價海鮮...新鮮龍蝦你都夠膽死拎出嚟...啲師奶睇完實即刻dislike 你啦!

講左咁耐,你又睇左咁耐...唔係連咁用心傳援既香港廚師,咁都唔訂閱吓支持吓佢呀...
難怪香港原味道越嚟越少,香港人真係自己攞嚟!

真係餐餐食佳寶,因為你老母!

其實星星師父啲片頭字真係幾難睇...好大陸FEEL...好希望佢揾人執執佢囉!

星星師傅係真功夫 但對普通師奶仔黎講可能好煩
垃圾佳寶佬係d真家庭式煮法
可能條友成日吹奏自己邊條邊條上熱門
D新手廚咪睇佢
睇得佳寶佬多 學壞曬d手勢

後生仔們
體諒下屋企煮飯嗰個啦
何必冷嘲熱諷
用不銹鋼碗碟又話嘔心
學佳寶佬煮又話狗飯
屋企其實真係好多家務做

鮑汁佬夠hea夠快又尻
睇片真係佢娛樂性高好多
星星果種專業功架有d令人卻步
係就係學到野但係無乜心機睇

係....基本上好多人都會為左省功夫先至睇網上教學...我唔識入廚但俾屋企人睇完都會話既好多功夫唔想整...
雖然師父係一片苦心...但都因為呢啲嘢,你個菜式幾吸引都好,好多人睇一兩條都會唔再睇....因為大部份負責晚飯既人都係好懶...佢地慣左自己個套...仲會話你果套好多嘢好多餘呀咁!

所以打手就有成百萬View,都係因為香港人都係咁hea !
又同佢地鐘意平,但又唔願意面對果間啲嘢其實好污糟同係大陸或啲南亞國家既低等貨

自己煮過飯就知麻煩同辛苦

淨係切嘢都切親手指!
,天氣又熱,整完一身汗...後生時試過好多次4點先同老母講唔返去食...結果佢要倒晒啲餸...我而家好後悔咖!

真
對我呢d鐘意煮野食既人 睇星星師傅d片係學到好到野
始終佢係職業廚師 有好多技巧野係真係會學到

但係俾著普通家庭主婦 真係日日係廚房同你舞幾粒鐘咩
求其煮完 食就食唔食就算心態

我自己覺得如果唔係對煮食有要求
佳寶佬d片係真係啱d普羅大眾
但係我自己就唔鐘意佢d口吻同態度
相比之下星星師傅謙虛好多

其實星星師傅好多片真係唔難整
起碼多變化又唔會淨係用鮑汁醃野

我就一定繼續星星師傅 d佢高質好多
我睇佢40萬訂閱條片 感覺好似有d唏噓咁

越煮越好 屌你老母

星星啲片好悶

呢個真係
其實真係冇乜師傅肯無私咁分享
咁多recipe同技巧
就算出去做 問d老師傅都未必一定教你

希望星星師傅可以keep住落去
我都係因為師傅d片 先學到咁多野
其實見到鮑汁佬多佢10K 我都好唔開心
明明師傅有料好多 片又好睇好多
但係佢d路線可能真係唔啱大眾

未諗 頭先想叫外賣
但係叉燒油雞賣曬

鍾意食羅白既俾個like我星星啦
鍾意食牛腩既記得訂閲我職人吹水

成日都勁格硬 好好笑

香港茶餐廳好多真正味道係師父無私先肯教返俾香港人...

例如雪菜肉絲...

我本身好少會响出面揀...因為大多茶記都整得超求其,仲要無半條肉絲,例如觀塘某連鎖茶記 啲嘢衰到貼地...早餐雪菜肉絲我真係試過得半條...
知道師父教個正宗雪菜肉絲之後...我揾到一間係同師父講既差唔多,有齊洋蔥同青紅辣椒...微酸肉絲又夠粗..唔係切到勁幼果啲肉絲...

證明其實香港好多舊時既味道本來係好好食...係俾啲仆街奸商搞撚到人見人憎!

唔想再食咖喱 放多幾日先

不過哩啲channel 明顯target 老一輩
我睇煮餸睇懷仔藍田好過

邊個係佳寶佬？

外行人得自己拍埋整埋切埋算係咁啦...你估個個好似日本馬沙師父(我都有睇)有靚老婆幫手咩....
黑占 彳圭亍 呀都係成團人幫手先整起個頻道啦! 成日叫人食牛鍋! (不過佢都好好睇好多化學知識!)

快啲幫手

懷仔我都好期待...但佢好似開始唔願拍咁...
媽田其實都好多嘢又係睇唔會點整....睇佢食雞肉個幾條片仲有娛樂性!

跟星星師傅學野嘅後生仔多唔多？
真係學到野

懷仔可能真係要光復香港先會拍啦
尋晚佢live話郵輪片睇到全部嬉嬉哈哈無心情剪落去

其實係好似啲老香港人咁囉...諗唔到答乜但又要撘句咀咁
佢又唔想咁行貨叫人得閒試吓...但又想叫人訂閱,我都希望遲啲再有進步啦!
始終唔係廣告界啲人係無咁有口材既!

咁有排等了!

麥皮我幾推介!

如果佢講野唔係咁老撚馮會好d
成日睇片好似比老師哦緊咁

每晚諗煮咩既時候就係開星星黎睇
新手屎忽痕去試，起碼煮親都成功+味道唔太差

好撚多廢話

佢教點醃豬扒 真係好有用
跟住黎醃真係好食好撚多
我用最cheap 凍肉檔果d 30幾蚊5-6塊急凍扒都煮到好淋好好食

佢啲做法未必係最好食，但如果想要出面街嘅味道，
佢啲片就可以學到好多嘢

真係想學煮野係睇星星，佢唔止除左教你煮野，仲會教你唔同食材既處理方法同要注意既細節

所以唔同target audiences 真係唔同
我老母睇屌你佳寶同星星都覺得冇問題
我就真係對放啲鏡頭剪接好麻麻

有時睇吓cooking room
不過買唔起佢啲料
On99睇吓通少好過

我就食野先啦，下條片再見，byebye

最想睇星星師父教沖凍檸茶

新手有跟星星學煮嘢食
處理d急凍肉真係學到野，之前未睇佢d片就去整d急凍雞扒，腥到嘔好q難食 跟完佢整之後就冇晒d腥味
有d餸eg 番茄豬扒完全跟住佢步驟整真係超好食
宜家有時唔知煮咩就打個食材名後面加職人吹水去search煮咩好
希望星星會繼續拍片教下我呢d迷途羔羊
多謝星星

星星講野好鬼悶

大家好
又係我星星同大家
職人吹水

星星師父係好野，真係無私教學。

星星師傅啲片真係好有用 利申：佢啲野唔算難煮

樓主曲到圓

難煮但係又睇王剛??

我睇開星星師父學煮野
有時我都懶，會依佢教既方法再改少少就自己

人地有野味....星星點都唔會拎到隻田鼠出嚟掛...

有聲 笑死
俾佢洗晒腦

其實路線唔同姐

呢d真係睇觀眾緣法啦

有聲

淨係話教你點去晒啲魚腥呢樣嘢已經好難得...好多所謂教煮餸既根本唔會點講...淨係識叫你買條魚返嚟洗乾淨,之後點點點

因為佢地係唔會爆晒啲飲食界秘技俾你地...係師父咁儍!

自己一個人拍嘢其實好易dead air,觀眾梗係覺得好易...

星星師傅係我師傅
每個禮拜都拜候佢老人家
每次都學到野

星星師傅 可以燎原

係咩 我覺得粒photoshop透明底星星好qq

可能係佢個女响office 暗地裡用電腦整...
我估...

吓真...師兄!

邊個係佳寶佬

大家好，我係愈煮愈好

啲凍肉有幾污糟?就咁普通同你講你可能都感受唔到

有日我响北角街巿電車路果帶買嘢..見到人地將成盒未解凍既凍肉就咁放落地...中間係無任何紙皮隔住...之後點? 直接放入個格等人買囉...

個地下有幾污糟?出面街有幾污糟入面咪有幾污糟囉...
唔會教你點洗只會教你點去買平嘢,唔會教你點洗走啲雪味,淨係教你點煮,咁都有百萬訂閱...你就知香港啲師奶係幾咁易呃!

呢啲基本工先係新手想學既野，大部分片一開頭就係我哋洗乾淨開始整！但拎住舊肉要點洗都唔知點好。

其實冇做好洗呢個動作會好影響成碟餸之後既味道... 後面整到曉飛都冇用

仲有佢教腌肉都好好，跟佢腌完又入味又唔會水汪汪。

所以真心多謝佢

呀媽鍾意睇hea佬多
我最頂唔順個hea佬成日唱埋d9歌,又唔係好聽又老土
食野d嘔心唔唔/習習聲
戶外既片,鏡頭轉到你暈,根本條友得過且過,從冇想去改進,一味話唔識,諗住是9旦拍都大把人睇

星星只係多小小無謂說話,小悶
eg,呢個咩黎？梗係唔係xx啦
但煮法最正路,唔偷懶

馬沙好靚仔
dim曲街就後生仔啲同畫面好靚，始終佢拍嘢pro,整甜品都pro..最鐘意佢講細節位跟過佢整蛋糕，0失敗好味道
星星港式嘢pro，不過有啲複雜同悶，學技術會睇佢..雖然成日睇到瞓著
佳寶佬就真係好師奶唔計佢狙擊星星都抵佢紅嘅..師奶就係鐘意呢啲速食嘢..hea快7成似..值得一讚嘅係佢將電飯煲、氣炸鍋用得好徹底，睇到我都買咗氣炸鍋

Btw其實我主要睇馬田同埋星星

佢地唔同路線
如果日日都要煮，真係好煩，緊係想簡簡單單咁煮。
如果有日特別想煮餐好，緊係睇啲大師父，煮正路嘢

係

我

其實佢有啲嘢又太過真實...個膠盤呢,乜都係用佢嚟整...

對於啲温室師奶嚟講係大忌囉,佢地睇開教煮嘢啲靚仔廚師用啲靚靚廚具咖嘛...

不過師父可能要等吓啲牌子肯贊助佢啦...起碼換左個膠盤先啦!

謝振中就謝振中啦

大家好，又係我職人吹水

好正喎星星師傳
真係想拜師 啲刀片又勁

刀工

黃定藍 只係知愈煮愈好扮中立

邊個係佳寶打手？

阿好

星星d食譜好正

星星師傅袋錢落你袋
有心比好野你學

咪係
星星點同
人地做廚
又話香港師奶點點點
你試下你自己日日要煮你都搵d簡單d方法啦
搬左出黎住之後好大感受

我都想佢諗返啲簡單嘢俾師奶先出呢個POST....
但同時想啲師奶知道其實好多嘢係表面好好...偷步未必令你越煮越好..

雪櫃得返兩條蔥..
最多教大家整蔥油餐肉煎蛋飯既竅門吖!

路遙知馬力 人地開始早咁多領先唔奇
始終無要求既師奶都佔唔小數

馬田其實焗個西米布甸都唔係固體
當娛樂睇下就OK

職。。。人。。。吹。。。水

咁都要分? 咁不如話會自己煮既通常年紀較大既人
十幾歳都係飯來張口
你有煮開一睇就知邊D係有料

佢啲片係多功夫
不過睇多啲片搵橋妙點整嘢食係幾好

老老實實，職人教整茶餐廳版本
對一般人黎講太重口味
自己煮得都想健康、簡單少少

做煮呢就唔係分有料冇料嘅
係口味問題同菜式嘅問題
好似你咁食開屎把口咁衰，就食乜都冇所謂啦

唔好針對師奶
一個人食 煮咁耐都覺得嘥時間

星星本人響邊度做 有無人知

個人唔鐘意佢語氣太訓話式，好似打緊佢工做0靚仔比佢鬧咁……同埋真心廢話填充80%全片，爭d追得上馬田(識煮基本餸既人只會睇食譜)

做到師父級...你話如果老牛咁聲但同你好似馬田咁講嘢既話仲唔夾啦...

其實馬田仲長氣過星星

例如:
登登..星星出來了!

用 時間，工序，技術，去整一味送
唔好話家庭主婦
想知道一般廚房佬跟住做係咪都整到出面食既味道
定係大廚級先控制得宜

睇完段片，就好似睇魔術表演咁，就算知，都唔覺得做到。

主要係講野悶 我睇個陣會較快d

跟過佢整焗豬扒飯、星洲炒米、蒸肉餅、咕嚕雞、洋蔥豬扒、牛奶麥皮
佢煮嘢調味嘅份量係岩岩好 唔會太咸
個甜豉油洋蔥汁真係好正，煮過好多次，隔夜都食得
學得最多就係炸唔同嘢用唔同炸粉，整海鮮或者成隻家禽嗰啲就無整喇
下個禮拜整返個咖哩牛筋腩先

跟過星星師傅整油鹽水浸班，我老婆都話好食要再Encore

鮑汁佬煮野易跟好多
星星係好但好難跟來煮
太多配料煮法又耐
馬田就岩小朋友睇來學煮
利申：日日煮飯食既師奶

開2倍速睇星星師父岩岩好

冇追post 但都睇左星星好耐 的確佢唔係條條片都岩睇

但係
星星全職做廚 加上佢之前講過係病完先拍下片
至在訓練下自己練下個腦同傳承傳下d香港茶記同廚房文化

同埋唔做作唔跟風拍片 同埋有廚德食德

btw片頭柒得黎又幾有特色 特別係粒星星同聲效 已經睇慣

但條又成日跟風 講野單單打打 簡直係飲食界渣哥
但跟佢整過雞翼都ok 但雞翼又好難難食既

竟然踢爆牛丸無牛...

跟佢煮好味過自己亂整
同埋配料少又快手煮完
呢家佢d片仲突登整短
冇左切食材既片段
算有良心同貼地
星星師父用咁多料同煮得咁複雜實好味
但用咁Q多油
住家飯就係想清淡

我自己做廚都幾like星星師傅啲教學，因為真係學到野

星星sell執著
鮑汁sell求撚奇
成品當然星星好
但係日日煮既師奶無可能跟到足黎做
好多時我都係睇下d料有就有無就唔求撚奇 調味睇手感

佢拍咁耐咁嘅production 剪輯鏡頭收音都好似中學生既程度咁都下下幾十萬view 就知佢係靠實力 其實有40萬訂閱已經好勁始終youtube 都要靠包裝

煮過飯就自然會明
星星呢d煮法已經算係茶記速成基本功

煮咩都見到蒙面超人碗

香港人唔好咁撚蠢啦 ｜ FC都唔做就科水 黃圈d錢咁易水架咩

你到底有冇煮過飯
煮過飯就知星星師傅連點洗點解凍都教埋係幾緊要

呢D基本功不知幾緊要，而家庭主婦都好應該學

有無煮過飯？你盲定點？
你覺得基本功緊要…我覺得我d時間仲緊要

紅豆冰都係
早幾日佢先做過

星星梗係黃
我記得佢上年8月有條片去將軍澳蘋果講茶記,片尾佢提大家要支持後生仔

好qq配埋音效
個格仔底要printscreen先有成件事好中年人用電腦...勁可愛

越煮越好
鮑汁佬

佢果個香茅豬扒同蒜蓉牛油雞翼 炸野食d技巧無得彈好撚成功 真係出面街餐廳d味
對外國撚好撚有用 非常掂

人分三六九等就係咁解

佢啲時間攞嚟睇AV

有次去銀行個師奶較到勁大聲睇星星師傅

佢係衰在長氣咗啲
不過好用心教
跟佢學煮晒自己都開到餐廳

都市人速食文化咪搞到daydaycook嗰啲百幾萬follower，條條片都係5分鐘內

好希望有點心師傅、燒臘師傅同啲裝修工人都可以開個頻道，外國啲人都係咁樣賺外快

我唔煮飯，不過耐唔耐都會睇下

遲啲老人家百年歸老就要我煮了

所以話睇定無衰，到老豆老母點3點4時可以一句頂到尾：我師父係星星，你師父係邊個先！

Dllm
要係咁report包汁佬先

越煮越好條友真係狗嚟架喎

啲片抄到足 又單單打打

要

其實40萬訂閱已經好勁
澳門x辣都係60萬 仲要咁大團隊
星星一個人負責哂

愈煮愈好？
愈煮愈鳩咋佳寶佬...

subscribe 職人吹水
unsubscribe + report 越煮越好

睇片跟星星師傅煮嘢食，由一個唔識煮嘅新手，學到對煮嘢有信心，超級感謝佢

好睇煮咩嗰喎，好似炸子雞，點會唔多功夫，少功夫咪煮雞扒囉

D腥味嘅來源咪係呢到囉

永遠支持星星師傅，開頭我係睇鮑汁佬既，但係作為一個識少少廚房野既人，見到佢咁唔衛生又亂嚟，就轉左睇星星師傅

其實我鐘意睇佢整雞王飯嗰類嘢

係啊
唔跟都唔覺
聽佢講用鹽水浸肉 睇到個碗幾多血水之後
就會聽聽話話去浸

睇佢地2個整香茅豬扒

一個就咁落鮑汁。一個落勁多調味料

轉頭返黎睇下咩模樣

成日睇佢學煮飯

我
不過都80後

但成日都衝破唔到心理關口跟佢用蛋醃肉
因為食開日本蛋兩個幾一隻 硬係覺得有啲嘥

跟咗佢浸豉油雞 好正

星星師父成日條片落既份量同佢字幕唔同
鮑汁佬一聽到把聲就煩

老母試過跟佢住白汁意粉
住到成pat屎咁

其實如果佢肯改善拍攝畫質
相信會多好多人睇

睇佢學整韭菜豬紅
真係整到好似大排檔個隻味
好撚正

西餐又得，中餐又掂，最難得佢有次新鮮鰻魚整鰻魚飯，就算你話唔正宗都好想食，起碼唔洗食急凍大陸鰻魚先

係，同埋：
今日拎d xxx同大家吹吹
今日吹下xxx
同埋佢成日話拍視頻如果改返就per9fect
不過可能有d黃既上一輩係反送中前俾d殘體長輩圖荼毒得太犀利呢d壞習慣好難改

星星真材實料

字幕為準，特別係煮食所需時間
佢自己都會修正

呢個又係問題之一，我唔煮都發現過一次

煎香個河底

星星師父真係好撚勁
次次跟住佢黎整都唔會衰左 仲好撚好食
佢次次一出片我都即刻睇 較1.5黎睇就岩岩好

咩佳寶打手
咩包汁佬
聽唔明
係連登 開全名冇問題啦

黃定藍

睇過佢d片整野飲同涼粉

同埋星星師父係黃黎

佳寶佬煮啲野比狗食架喎

我整佢d 雞煲 正到痴線

連登仔老母個個煮劣食？

我阿媽煮飯都好認真搞幾粒鐘

宜家係睇媽田同星星，

我老母煮左幾十年飯都話好多野之前唔知
星星教到路

睇你心態想學野定食譜算
(睇呢個大把地方有啦)

人多唔代表 d 乜，
星星 d 片可以無限 loop.

如果有日星星賣野食或者工具，
應該勁多人撐。

最近出咗條片講別天神佢同個老細好熟

雖然成條片冇講佢立場

只係介紹別天神師傅幾咁用心去做拉麵

咁你諗吓佢係啲咩人

咁你就知伯母對你幾好...快啲睇返一兩條片學吓嘢煮返俾伯母食啦!

真心好 業務 既手勢 要欣賞， 但係成件事到好 low ，VO ; super ; 分鏡 睇到好唔舒服。

其實最令我卻步係冇字幕

一早sub左
阿媽都有sub

多謝星星師傅希望你睇到

睇星星學到最多既係基本功
點樣解凍 點樣去腥 呢d唔係真係做廚既人都未必識

雪菜肉絲米真係一生受用阿
多謝星星師父！

我！
既然都要學
梗係學d相對正宗既手勢
煮出黎都好食d啦

星星師傅係職人，唔係藝人，真係想學煮野基本功就睇星星啦

支持星星

上星期睇左佢腸粉個麻醬點整 搞到好撚想整同好想食腸粉
之後第2朝落街買個麻醬水咁撚難食好心佢睇下星星啦
仲有試過跟住黎整鮑魚雞煲 屋企人都話好撚正
睇星星真係學到好多野 對我地呢d home cook 黎講已經好足夠

跟星星師傅教嘅技巧煮餸，堅係好撚好食

我兩邊都有睇

唔想諗煮咩又要快就睇鮑魚汁，佢都係煮急凍野多，睇佢點僻雪味學到野

睇星星就係預左時間想煮餐好野食果時就睇，而且睇佢會教埋你點樣去揀靚野，都係學到野

兩個煮既野唔同，無謂去比較邊個好唔好(雖然鮑魚汁叫人淘寶，有d想屌佢老母)

睇完佢地點煮，再學完自己再做變化而好食，係好有成功感

香港真係多奴隸獸
煮乜都但求快靚正
咁白烚咪快lor
無要求 求L期搞掂就算
星星師傅哩d真功夫真1係少人欣賞

黃到爆

星星師傅啲嘢唔咁公開教真係會失傳
成日教舊式茶記做法

見到鮑汁佬咁多留言讚我先知
原來香港咁多家庭食緊狗飯

到成煮到幾撚柒先會覺得條友教到佢嘢？

最緊要係跟星星方法同技巧煮，堅係掂

條友刀功真係冇得頂⋯ 斬雞，起骨，切絲 樣樣真功夫

日日煮果班人同間唔中煮果班人根本唔係同一班人
無乜好比較

佢教啲技巧堅掂，教你點睇個火，乜嘢時間放蒜蓉同落酒，落幾多調味，炒出嚟個餸完全唔同哂，食到個個都舔舔脷

解凍一定係落淡鹽水!!!

星星師傅教嘅係煮野食嘅技巧
學識左就可以自己發揮小宇宙
用呢啲技巧黎試整唔同嘅菜式

因為好多人唔知佢黃

一開始煮野就睇星星師父 真係學到好多野
而且跟佢煮冇伏 好多片都係啲家常簡單煮到嘅野
鮑汁佬就算9數啦 跟過佢一次 啲味完全唔得

其他人有冇教就無留意
但職人吹水佢教人整醬料、保存方法
買返黎既料如何分開幾味煮，或者今餐無用既部份留返之後做配料/香料用之類
真係獲益良多

大家好 又係我星星同大家即人吹水

真 拍得好老套

睇佢斬雞斬到好似切菜咁容易
好想自己斬下

星星其實好多容易整既食譜
唔明點解複雜係論點

職人吹水用黎學基本工係幾好
但真係要好得閒先得
佢又用得多料頭，老實執好曬料都用左好多時間

不過學好左個底，你要用番簡單方法煮係無困難
調番轉就唔得了

睇佢片學到好多野

嘩！你睇下幾靚嘩！
嘩好香呀嘩！聞到我都真係覺得好香呀嘩！
嘩大家睇下嘩！！嘩！見唔見到有幾靚真係呀嘩！真係！嘩！

個龍蝦伊麵又幾易整。

我都覺得幾可愛好有溫馨既感覺，同埋呢個係佢個人特色黎

Target啲真係想學煮嘢嘅就真

嘩！今晚一定唔夠食！好快夾晒！UmUmUm！真係好正！

星星把聲搞到我成日凝住係黃秋生教我煮餸

睇親煮野食阿叔d片既留言
班c9個個都好似成地濕晒咁

下 佢整果d料頭好基本渣wor

佢啲片頭真係好垃圾有無人可以幫佢剪片

一直都係睇星星師傅學嘢
反而唔知邊個佳寶佬

係基本野ge
但多丫ma
蒜頭蔥頭又要切碎
薑有時又磨蓉
其他料又洗又切又盛咁

平時簡單少少蒜頭是旦拍兩下咪快好多囉
不過佢刀工好，咩都快就差好遠ge

利申番先：好鐘意睇佢

有一條片佢教整豉油皇真係正到仆街

日日煮睇阿好
間中煮睇星星

無衝突

職呀CHING

我都有睇過佢煮野
應該話淨係睇過佢煮野

但佢d片真係太長 冇字幕又要句句聽飛唔到喎
咁都有40萬證明佢真係有料

我淨係睇星星
手勢 功夫 講解
好岩好口味

記得星星係黃

星星睇淨係可以欣賞 學唔黎
日日返工都夠攰 仲係廚房度舞個幾鐘咩

我 要學就梗係學啱手勢嘅

其實搵人幫佢剪下片會好啲

跟星星整咁多次冇中過伏

睇完佢先知芫茜頭係咁有用
真係無人講過我知

真係無私，出面無幾多師傅會咁樣
實留一手唔教

睇完佢教點整沙嗲牛肉公仔麵
令我放棄整沙嗲牛肉公仔麵

其實有興趣就得
我煮到成身汗出黎 但完全唔覺辛苦

I瘋語音錯

呢個真 啱啱先知

其實佢教d 方法係幾好...煮出黎好穩陣

但係都係傳統華人老一輩，即係得個方法，解釋唔到原因
好似佢教開鑊 生熟鐵有分別
但人地comment 問佢，佢都係答唔到
煮野用咩料，點解咁用，又好多時無解釋

睇下呢位巴打絲打 屋企人d 片仲好
解釋得好好

成日以為佢樓下成堆多謝cm係打手

佳寶佬介紹淘寶買廚房嘢
呀媽睇完同我講幾正
要即刻同佢講放食落口嘅嘢唔好淘寶

你唔講都唔知
仲岩岩想問

咁食好野就係要時間心機 無得skip嘅
就算自己唔煮 睇到星星佢煮野食已經好享受
無話睇完就一定要做嘅

星星師父黃絲黎

整過一次，堅好食，所以以後都係出去比錢食算喇

lm

冇跟開，越煮越好有咩衰野？
睇過下佢啲片，覺得佢煮嘢食係用啲簡單嘅方法去做到樣野。

別天神老細d朋友嚟

唔乾淨，亂咁嚟，大大聲，仲狙擊星星師傅，抹黑佢

大家去睇下星星師傅條瑞士雞翼片
學完可以呃下女仔上屋企
我就係成功例子

其實佢係黃定藍
我老母都好鍾意睇佢

明白
但好多師奶FANS，星星師傅想多啲fans同樓主講嘅一樣，一定要教啲簡單啲嘅嘢，用簡單嘅方法整到啲睇落去好似好複雜嘅嘢。
煮嘢食片多人睇一係你就係教啲成本好低嘅嘢，一係就教啲成本高度，我平時唔捨得花錢去做嘅嘢。例如BOB叔。

好食既野永遠都要心機.
而心機唔係外國菜既專利.

佳寶佬把死人聲大就啱晒咁

以前都有subscribe鮑汁佬
佢D煮法真係鳩但係夠平 冇咩要求既人會覺得OK
但自從佢成日用個怨婦咁jer住星星之後冇unsub左佢了
男人老狗真係得啖笑

認真 學得煮嘢食嘅仲睇佳寶佬 不如唔好煮啦
睇過次見到佢將啲野求9其撈埋一碟 成碟狗糧咁 又唔調味 咁都叫煮野食？ ？

步驟簡單都可以煮得好食 杜生之前整餃子都唔係難 但幾好食咁

所以唔好講步驟簡單就煮唔到好野 懶就懶啦

煮到咁無要求 岀街食啦

agger
其實都好多家常小菜
炒下飯整下雞翼

有冇人知其實佢正職係邊度做？

G持 星星師父

佢教整麵糊 同 芝士汁 都好勁

咁仆街

有料到，跟左好耐

有冇代態藍定黃

星星講野咬字好清晰
問佢問題會好用心答你

無知一問邊個係佳寶佬

可能佢把聲同說話方式問題，始終唔鍾意跟佢煮餸
學煮都係跟bob 叔，馬田，masa或者蔡一條

要做咁多工序又用多咁多配料不如用啲錢嚟買塊靚啲嘅扒好過啦

我都覺 咁咪自己調節份量

對於大部分屋企嚟講
平日煮飯但求醫肚
出街食先係要好味
你諗下老母講得最多嗰句係咩？
「咁多要求你唔好自己煮？
家陣冇其他嘢做淨係煮飯？」

所以普通屋企煮飯
會buy佳寶佬嗰套
因為夠慳水慳力 夠快 夠易
撈埋一碟質飽班塞豆窿
呢個先係目的
唔係學人地專業嘅點樣煮

有冇出過樣

尋晚開過live?!?!?!
講咗啲咩可唔可以話我知

其實懷仔好似都幾識煮
但佢D 料又貴, D 程序又複雜
自己屋企真係唔會咁玩法

黃
有睇就知

台灣Rosalina都好正

我
聽到鮑汁佬把聲就要mute咗佢

愈煮愈好 啊好

撈緊生肉既羹，之後直接筆生粉
睇佢片既都係on9

跟咗星星啲片之後煮啲嘢明顯好食咗
其實星星心態只係想分享下廚藝 都唔係想同人鬥 同人比較 我諗佢自己都估唔到有40萬訂閱
係某啲鮑汁佬/佳寶佬（同一個人）立心不良 唔知點解要chur住星星唔放 好不知所謂

淡鹽水嘅威力囉

溝女餸嚟

跟左佢整好多道餸
最成功係蕃茄炒蛋，薯仔炆雞翼

其實話就話好多功夫步驟，但其實最先唔學壞手勢先得話，唔會話好花時間囉…煮完啲人唔食咪仲浪費...好多時我呀媽整完啲魚霉左，就係關啲解凍同辟腥事，仲有師父都有講點去買魚叫魚販幫手，其實都可以省返啲時間...

「總之你唔滿意就唔好食 自己煮」

你叫佢去學星星？
佢同你講佳寶佬咁煮
咪一樣食到係牛高馬大

大家嘅側重點完全唔同

其實係
不嬲煮粵菜最麻煩就係啲準備功夫
我睇佢咁耐都學識咗整茶記常餐同生炒西蘭花

其實星星師傅好難得
好多網上教煮野食有名氣後都靠utube 拍片搵食
幕後搵埋團隊指片剪片拉廣告sponsor
星星由0到40萬人
都係一支公業餘拍片
重係做緊全職廚師
根本冇諗過靠名氣搵食
又同別天神老細 老友黎
教學無私
準備功夫都講得詳細
淨係呢幾點已經難得

唉...講真成朝响屋企...咪又一半時間走左去睇住個巿...
你估真係掛住去街巿咩..

因為飽汁佬靠utube 搵食囉
星星做得好過佢咪當人假想敵
星星專業廚師都懶得理佢

食唔死人當賺左

都有影響既...不過有競爭先有進步....我相信師父都會明白到觀眾係要多方面去滿足...唔可以太死板,一步登天令香港人家家戶戶學到嘢...

其實佢傳承到好多嘢俾海內外港人華人之餘...令到觀眾對啲茶記食物質素提高返都好緊要...唔好一出街咩狗屎垃圾茶記冰室都食一餐! 仲要例牌俾40/50/60蚊一餐

改名叫越煮越衰啦

邊鳩個係佳寶佬？

上面睇職人吹水嘅Ching 都係中年人/已退休？

唔識醃咪又係浪費

星星師傅

好正啊你d食譜
之前跟過你整炸蠔 好好食
個漿真係好脆

希望佢入嚟睇到啦…

靚扒點解要醃

中年人/已退休先可以認真學煮野?

你就咁買塊牛扒煎黎食咪pepper salt garlic唔便醃
但你煮牛仔骨、椒鹽豬扒、香茅豬扒果啲
你買塊Royal級都要醃架

90後

有
舊年和你飛中大理大果幾日
佢心痛到響自己個group度放負無心機出片

平心而論
新鮮肉真係唔平，唔食急凍可以點

唔係唔食唔買，要去啲唔係咁連鎖嘅，如果宜係要咪睇師父教你點洗乾淨同去雪味囉…

淡鹽水是常識吧

睇星星學到好多野
我自己煮開飯 會睇好多片
有啲真係亂教 跟星星煮一定食得到出邊既味懶唔懶睇人架姐 有時間又有心點解要睇佳寶佬？

呢個真
自己煮都係揾啲易整既菜
又或者煮一大兜狗飯食幾日

自己睇開覺得學到野
介紹埋老母睇
佢睇到惺惺相惜咁一路睇一路話依個師傅識野佢平時都係咁做
比佢吹漲

不過有d用好多油的應該唔會煮
見佢爆到成個檯面都係油有排抹

我冇subscribe星星
只係想煮某樣野帶飯返正工就會search睇佢
家常小菜都學到基本野

認同呀，的確好多野準備
不過要味道多層次就係咁
我自己就一次過prep定啲料頭放冰格
用先拎出嚟，慳好多時間

梗有睇啦…不過佢果啲高檔嘢多

仲有幾款醬用同一支匙羹筆，我諗正常屋企煮都唔會咁拿西，係懶嘅直接倒落去好似仲好

技術向既野多人sub 先冇料

有追求既人永遠係小數
好多人由出世到死都唔知自己做過嘜啦

無論煮野定做人
no pain no gain

不過又話時話
星星教煮野，煮出黎係好食，但比平時煮係用得多調味同多油
屋企野有時想健康d 要自己調節下

藍定黃

黃

係
D味真係同出面一樣
只可以話佢唔係創意嘢高級嘢，只係保留返傳統手工味道已經食得好滿足多謝星星師傅

希望過百萬訂閱，佢老人家會將私房菜都攞埋出嚟

借問邊個喺佳寶佬？

早兩日先sub唔熟唔食
主要睇佢介紹食材

我主要睇佢隻貓...

想問下鮑汁佬者係邊個？

你放心啦，一般人都係擺入雪櫃聽日食。不過你浪費佢心機整就係真嘅

無嘅，希望啲年輕嘅唔好諗住煮餐飯煲啖湯好易，要珍惜，盡量早啲同佢講唔返

佳寶佬係狗糧式煮法, 絕唔係家庭式, 佢個白汁意粉條片真係一絕, 我睇到眼都突埋

仲要係黃！

條友好長氣，真心頂佢唔順

個名叫‘越煮越劣’果個

yes 佢比較重手

最仆街係留完送 然後又買外賣食嘅人

呢個真，依家煮比老婆食，有時佢遲左d 野凍左都燥燥地，諗番起以前老母自己用魚煲湯煮面我食，我唔飲曬d 湯，都好後悔

好味既野唔健康，健康既野唔好味

試下較1.75倍速度睇

其實同上海嘢相比，已經係巫見大巫

呢個都有睇
個蝦丸好正

橫掂都係煮
點解唔比啲心機煮 唔好浪費食材
如果唔係買外賣算啦

上面個啲話煮飯辛苦，睇個鳩煮佬最好
鳩煮既點解又要睇佢?
我眼中佢同幽默大師2014差唔多
成日用家庭煮食做擋箭牌，實際鳩煮無學識，可以再無恥啲

隨心💖😊隨意💖😄 隨便💗😁簡單方便👐直接 快捷⌚材料 雪櫃有貨
榴槤皮金沙炒飯
差唔多者

好好味架，試下先啦 (佢最鍾意用呢句回人)

佢真係好撚勁
屋企有個親戚好鍾意煮嘢食做咗廿幾30年師奶好多細微嘅手法都係睇佢啲片學到

突破盲點喎，差啲唔記得呢位巴打，當年睇佢post已經好好笑！

我反而鐘意睇佢D技巧
王剛果D都係
專業廚師做既野係唔同D

但王剛都係無將生熟針板分開，同埋係比較重味，我地分分鐘覺得勁油同咸，你見佢次次成兜油咁煮！

川菜一定係咁
因為天氣凍實重油重味
但食材既處理同埋手法都值得參考

跟職人煮牛仔骨，屋企人一食就嘩咗一聲，好有滿足感

佢嗰啲有種扮高檔嘅感覺
真有錢不如睇bob叔

我呢世都記得周同學出事哥日全世界都愁雲慘霧時佢呢個仆街仲有心情開party都算
仲要po相show佢舊好撚貴嘅魚生 屌你舊魚生同條人命比算條撚呀

我嗰陣直頭youtube都無撚睇
佢藍嘅？

bob叔開live怒屌唔熟唔食

利申: 條撚樣開channel哥陣bob叔有幫手宣傳睇過幾條就冇睇
好作狀同抄bob叔個設計仲賴個application呢個design係睇得最舒服咁都講得出我唔駛睇你啲抄考嘢啦

其實佢教d 野有幾難 全部都係茶記處理
佢仲有幫你簡化埋 係屋企要跟佢步驟真係簡簡單單 淡鹽水大法 食材乾身 打米粉 又實用又簡單 咁多個utuber跟最多次煮野係佢

係呀 啲技巧好好
Like整鯪魚球 用刀刮魚肉 唔會有骨 好撚正

同埋唔會學壞手勢
睇佢煮嘢 整完之後個枱面都係乾乾淨淨
整完一樣還一樣 好有條理

個廚房唔係豪華
但係睇得出佢每次煮完都抺到啲嘢好乾淨

蔡瀾講嘅 味道要保育 就係呀星星咁樣做 味道口感 唔似得聲光影像 可以簡單數碼化 詳盡嘅製作紀錄就係唯一嘅方法

我去年頭開始每星期煮飯俾屋企人食 期間睇yt 都係星星最詳細 第一次整咕嚕肉 佢教整嘅甜酸汁真係得

跟住整豉油皇炒麵 又係睇佢 一次搞掂

如果求其想快 可以睇其他 煮一丁囉 無問題㗎

星星啲嘢賣到錢㗎

噚晚師父又痴線到拎兩隻花點蟹煮花鵰蒸蛋，你究竟feel唔feel到部份師奶响度鬧緊你浪費食材咖!

咁高難度嘅嘢，阻住師奶睇住個巿揾私己錢咖嘛！
咁大個人都唔化嘅，好玩唔揾呢啲嘢嚟玩!

啱啱睇左雞油花雕蒸蟹，正到癲

p.s. 想問邊度買到嗰堆雞脂肪

佢d內容同技術真係一流

但真係好難做到條條片都追...佢d燈光打得真係奇差
運鏡剪接果d都真係好莫名其妙....當然唔係話要好完美好高級之類啦
但係至少唔好咁差嘛
不過有時真係因為呢d原因搞到唔係咁想睇

頭先原來漏左link

果堆雞油點嚟，可以睇返教整雞啲片，睇老娘最新整雞果條都得，雞郎挖出嚟果舊就係，不過咁多應該係之前儲落...師父果然物盡其用

其實我地呢啲經過錄影帶時期嘅舊時代人先頂得順

我地細個打機都係黑白畫面架啦
但係時代唔同，真係要進步架嘛大佬

我而家煮野基本上都係睇星星既片學

基本上睇完就整到，高質youtuber

問題係我無雞係手又唔想食雞😂
淨係想食呢個餸

佳寶佬

你食開屎就縮返埋啦

條柒頭講野好撚造作，不了

星星講嘢幾頂癮喎

係一個好好嘅朋友送俾佢嘅

星星教d野好地道
煮野食一定睇職人吹水

咁先有茶餐廳風味

其實煮廣東菜40萬係好多

笑咗 呢個叫蝦餅

日日食外賣

想禁like禁錯dislike,sorry

覺得佢成日借其他人名氣上位，不了

我都有睇，唔係成日煮但都會睇，學左啲煮食原理先
因為我覺得係求生技能來，如果有一日去到外國，食唔返香港果隻味點算

幾正，原來要咁樣切

真,我都唔鍾意睇唔熟唔食
一來樣子古古惑惑,造作又輕挑

我兩邊都睇 睇埋傑少煮意

屋企從來無出現過鮑汁佬質素既食物，屋企人煮/自己煮都唔會咁差
完全唔明點解有人會覺得鮑汁佬教果d野係需要學/覺得佢煮野好食 望落食唔死都偷笑

星星既片都好實用，佢係多口水，但都好多細節聽到

不過噚晚睇佢整吉豬又真係幾正咁喎

Agger
而且用親都係貴料，點煮
我睇馬田娛樂下好過

多謝師父教路...以後可以多啲自己整,唔洗靠老母了!

清蒸最重要都係洗魚

新鮮龍蝦加芝士, 浪費食材

一條清蒸..哎呀..唔記得條魚咩名添!

有咩方法呢咁?

收皮啦打手